# Chung cư The Wisteria

Thông tin chính thức về giá bán, chính sách, pháp lý dự án chung cư The Wisteria nằm trong khu đô thị Hinode Royal Park Hoài Đức, Hà Nội từ chủ đầu tư: Công ty Cổ phần Thương mại và Xây dựng (WTO).

- Địa chỉ: xã Kim Chung, huyện Hoài Đức, Hà Nội

- SĐT: 84855865333

[Chung cư The Wisteria](https://the-wisteria.vn/) nằm tại trung tâm huyện Hoài Đức, Hà Nội, cách Đại học Công Nghiệp Hà Nội 200m. Kết nối thuận tiện tới các điểm quan yếu chỉ trong 10 phút như Đại học quốc gia Hà Nội (6km), Khu tỉnh thành Mỹ Đình (4km), Bến Xe Mỹ Đình (6km), và Sân chuyển di Mỹ Đình (5,5km).

The Wisteria tọa lạc ở điểm giao quốc lộ 32 và vành đai 3.5, Kim Chung – Di Trạch, quận Hoài Đức. Khu vực này đang vững mạnh mạnh để trở nên trọng điểm kinh tế mới của thủ đô, có kết nối giao thông và những trường đại học to.

Dự án The Wisteria cũng gần những điểm quan trọng khác như Bến Xe Mỹ Đình (10 phút), sân bay Nội Bài (30 phút), và trọng tâm Hội nghị đất nước (15 phút). Đây là thời cơ để đầu cơ và tăng trưởng cơ sở vật chất khu vực phía Tây Hà Nội

https://www.behance.net/thewisteria/info

https://www.flickr.com/people/198965043@N07/

https://vi.gravatar.com/thewisteria1
